Misschien zit ze misschien voorbij meer had zijn omgangsvormen zijn flatteuze bij Isabella's zus, maar ze waren alleen die van een rustig soort broer en vriend, zonder lof en zonder blindheid; maar nauwelijks enige mate van persoonlijke compliment had haar ongeacht die grootste fout van alle in haar ogen die hij soms viel in de wil van respectvol coulant tegenover haar vader.
